［10.1 中秋］好快又有人借10.1去吹雞叫人送頭

繼杏壇兒登仔後，肯定好快又有傻鳩又做同樣既野

又水人出去

除左民陣外一律不理會